屌你老母海乜撚野歸啊

竟然可以無人屌

海歸特指從海外留學歸國的人員，在支那頗為流行。因為「海歸」和「海龜」諧音，因此也有作「海龜」的用法。

有浸過鹹水唔用 用埋曬啲垃圾支那字
唔出聲屌果啲都係仆街黎
就係無人出聲 選擇左沉默
先會搞到今時今日咁
求下你班人唔好再用埋啲支那字啦屌

浸過鹹水

海歸係大陸潮語

真係好撚難聽
外國讀書返嚟冇嗰啲啦啦俾人話係龜

回流撚

我一直都以為佢地講緊四腳爬爬個 d

海龜其實幾好，講回流仲難聽老實講

我屌你老母啊支那仔